究竟香港個d人幾時先可以改變下心態？

翻大陸發展鬧都算啦，係外國參加唱歌又被人鬧，宜家打拳又鬧，大佬啊，人地代表香港，你地就代表香港人丢假。

終於係連登遇到正常人